Стек технологий: Flask, PosgresSql, SqlAlchemy, Apscheduler.По этому варианту реализовано.
При отправке post запроса по адресу .../main/send_subscription с параметрами {1:3, 2:9} сервер добавляет данные 
с определенным временем в таблицу subscription для рассылки.Время рассылки определяется зависимо от области.
Отдельно в фоновом режиме запускается файл corebatch.py, который смотрит данные с таблицы schedule_job.
В таблице schedule_job должно быть запись 
name: subscription.Sms, interval: hours, interval_value: 1, is_enabled: true.
Получается каждый час subscription.Sms будет запускаться и проверять рассылки с таблицы subscription.
Фильтр идет по полям is_sent, datetime.Если данные будут, тогда будет отправляться смс.


